雲加：冇歐聯都唔會星散

【體育】周三英超阿仙奴作客修咸頓前夕，領隊雲加強調一旦無緣參戰下季歐聯，亦不會對今夏的續約工程構成巨大影響。

阿仙奴現時以63分排名第6，落後歐聯區6分，但比曼城踢少1場，爭奪歐聯資格仍未絕望。展望今夏轉會動向，雲加（Arsene Wenger）堅定不移表示：「不僅我們現時擁有雄厚的經濟基礎，而且歐聯的重要性也比以前下降，就算真的失去歐聯席位，也不會對續約談判構成巨大負面影響。」

「影響一定會有，但不是想像般嚴重，除非連續幾年缺席，否則對我們影響有限。」雲加補充道：「再說，己隊仍有機會爭前4位，只要繼續贏下去，一切皆有可能。」

最後，英國記者再次追問會否交代前途問題，雲加簡單回應：「不會。」

e wo b

死老野咁快帶頭盔

根本冇星，何來星散

佢都冇前途嫁啦，叫人點交代

雲加叫唔叫星